打風特別好胃口

食極唔飽咁

因為你食風已經食飽左

岩岩食完全一大碗麵
而家又想食野

唔通你係住粉嶺？

我肚餓但唔想食野